心水分享

屈福特受讓
祖記9.5s

普馬斯即場大1.5

洛辛堡大2.5

挪超2.5大

祖記9.5s
普馬斯即場1.5大
屈福特受讓
洛辛堡2.5大

華拿倫加第一球

阿德第一隊球

米禾爾-0.5

法蘭半場

水晶宮10.5角大

祖記9.5s
普馬斯即場1.5大
屈福特受讓
洛辛堡2.5大
阿德第一隊入球
華倫第一隊入球

祖記9.5s
普馬斯即場1.5大
屈福特受讓
洛辛堡2.5大
阿德第一隊入球
華倫第一隊入球
米禾爾-0.5
法蘭半場

祖記9.5s
普馬斯即場1.5大
屈福特受讓
洛辛堡2.5大
阿德第一隊入球
華倫第一隊入球
米禾爾-0.5
法蘭半場
水晶宮10.5角大

即場波爾多1/1.5大
洛辛堡半大1.5
烏甸尼斯10.5大

燕豪芬入角大3.5

球

祖記9.5s
普馬斯即場1.5大
屈福特受讓
洛辛堡2.5大
阿德第一隊入球
華倫第一隊入球
米禾爾-0.5
法蘭半場
水晶宮10.5角大
即場波爾多1/1.5大
洛辛堡半大1.5
烏甸尼斯10.5大